# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# LJ <louisliangjun@gmail.com>, 2008.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-04-09 20:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-04-09 20:32+0800\n"
"Last-Translator: LJ <louisliangjun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <louisliangjun@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/DocManager.cpp:106 src/DocManager.cpp:351 src/DocManager.cpp:610
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: src/DocManager.cpp:255
#, c-format
msgid "Error loading file : %s"
msgstr "错误 - 加载文件 : %s"

#: src/DocManager.cpp:257
msgid "please select charset and retry!"
msgstr "请选择字符集并重试!"

#: src/DocManager.cpp:390
msgid "file modified, save it?"
msgstr "文件已修改，是否保存?"

#: src/DocManager.cpp:613
msgid "yes to all"
msgstr "保存全部"

#: src/DocManager.cpp:614
msgid "no to all"
msgstr "放弃全部"

#: src/ExtendEngine.cpp:48
#, c-format
msgid "ERROR  : load extend(%s) failed!\n"
msgstr "错误 : 加载扩展(%s)失败!\n"

#: src/ExtendEngine.cpp:49
#, c-format
msgid "REASON : %s\n"
msgstr "原因 : %s\n"

#: src/ExtendEngine.cpp:58
#, c-format
msgid "ERROR  : not find puss_extend_create() in extend(%s)!\n"
msgstr "错误  : 在扩展模块(%s)中没有找到puss_extend_create()函数!\n"

#: src/main.cpp:29
msgid "ERROR : can not find puss in $PATH\n"
msgstr "错误 : 在系统$PATH路径中找不到puss\n"

#: src/main.cpp:48
msgid "ERROR : can not find puss directory!\n"
msgstr "错误 : 找不到puss目录!\n"

#: src/main.cpp:49
msgid "        can not use indirect search path in $PATH!\n"
msgstr "        不能在$PATH中使用puss的相对路径!\n"

#: src/MiniLineModules.cpp:163
msgid "goto : "
msgstr "跳至 : "

#: src/MiniLineModules.cpp:253
msgid "find : "
msgstr "查找 : "

#: src/MiniLineModules.cpp:365
msgid "replace : "
msgstr "替换 : "

#: src/OptionManager.cpp:327
msgid "font selecting..."
msgstr "字体选择"

#: src/OptionManager.cpp:362
msgid "option setting..."
msgstr "属性设置"

### res/puss_ui_manager.xml
###

msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

msgid "_Edit"
msgstr "编辑(_E)"

msgid "_View"
msgstr "视图(_V)"

msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

msgid "_Help"
msgstr "帮忙(_H)"

msgid "Save All"
msgstr "保存全部"

msgid "Close All"
msgstr "关闭全部"

msgid "LeftPanel"
msgstr "左边面板"

msgid "RightPanel"
msgstr "右边面板"

msgid "BottomPanel"
msgstr "底部面板"

msgid "BottomPages"
msgstr "底部页面"

msgid "Bottom Page 1"
msgstr "页面 1"

msgid "Bottom Page 2"
msgstr "页面 2"

msgid "Bottom Page 3"
msgstr "页面 3"

msgid "Bottom Page 4"
msgstr "页面 4"

msgid "Bottom Page 5"
msgstr "页面 5"

msgid "Bottom Page 6"
msgstr "页面 6"

msgid "Bottom Page 7"
msgstr "页面 7"

msgid "Bottom Page 8"
msgstr "页面 8"

msgid "Bottom Page 9"
msgstr "页面 9"

### res/puss_main_window.xml
###

msgid "Puss - source editor"
msgstr "Puss - 源代码编辑器"

msgid "key"
msgstr "选项"

msgid "value"
msgstr "值"

msgid "close"
msgstr "关闭"

### gtk-doc-helper
# 
msgid "search gtk symbol"
msgstr "gtk搜索"

msgid "search current symbol in gtk-doc html files and show gtk-doc helper."
msgstr "在gtk-doc html文档中搜索当前符号."

msgid "Not find gtk-doc html files."
msgstr "没有找到gtk-doc html文件."

msgid "please setup\n   option : (gtk_doc_helper.gtk_doc_paths)\n   in [menu]->[tools]->[options]\n  and retry!"
msgstr "请先在[首选项]中设置\n   选项:(gtk_doc_helper.gtk_doc_paths) 并重试!"

msgid "Not find symbol(%s) in gtk-doc."
msgstr "在gtk-doc中找不到符号(%s)."

### explorer_ext
#

msgid "Explorer"
msgstr "文件浏览器"

### language_selector
#

msgid "Language"
msgstr "源码语言"

msgid "select high-light source language, default use c++"
msgstr "选择高亮源码语言，默认使用c++语言"

### ljcs
#

#: src/Icons.cpp:19
#, c-format
msgid "* ERROR : ljcs load icon(%s) failed!\n"
msgstr "* 错误(ljcs) : 加载图标(%s)失败!\n"

#: src/OutlinePage.cpp:49
msgid "Outline"
msgstr "大纲"

#: src/PreviewPage.cpp:104
msgid "Preview"
msgstr "源码预览"


### pyconsole
#

msgid "Python Console"
msgstr "Python控制台"

### search-tools
#

#: src/module.cpp:311
msgid "Search"
msgstr "搜索"

### search_tools_res/search_tools_ui.xml
###
msgid "search resulsts:"
msgstr "搜索结果:"

msgid "position"
msgstr "位置"

msgid "preview"
msgstr "预览"

msgid "search : "
msgstr "搜索 : "

msgid "options"
msgstr "选项"

msgid "search in current file"
msgstr "在当前文件中搜索"

msgid "search in opened files"
msgstr "在所有打开的文件中搜索"

msgid "search in current file dir"
msgstr "在当前文件所在目录中搜索"


